[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰(25) 新XXX之亂

活動
全世界1億4000万ダウンロード突破!!
04/17 (MON) HKT 13:00 pm ~ 04/28 (Fri) HKT 14:59 pm

卡池
レアガシャ
End Time: 2017/04/28 (Fri) 13:59 pm
新SSRキャラクター魔人ブウ(純粋)登場!! 超強力なSSRキャラクターたちを仲間にしよう!!

ダブルDOKKANフェス 近々開催予定!!
Start Time: (預計) 2017/04/28 (Fri)
End Time: --

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1.每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2.如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3.如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4.升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5.3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 photomore 巴打整合 代號名單

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去 巴打整合

抽卡前請三思

nplm

Nplm

見佢派左50石終於可以返黎博下

手下留石呀
等埋聽日睇定D先

留明

留名一個十連爆機

新post 劉名

格劍巴

留名

xxx接小雲pool真係會x出聲

新post留名！

留名睇成真

有排

聽日就知

唔會掛 提早半個月出預告咁多...

Thanks for 整合

有咩方法可以有效刷錢
又用晒

NPLM

抽友情

係咁升嘢咩？做咩咁易用哂

冇得sl, 打強襲係咁俾佢出超必打死

開眼鏡

Lm

昇左10技知杜
又昇左10技體布
宜家又昇緊10技知細布 (已昇到7技)

淨係呢度都用唔少錢.

星期六日刷 修羅 等gt出 刷夠兩億

Bamdie都幾仆街
先係打破左隻王每round只會出一次技既規定
之後封殺SL
跟著新拆包見到有埋防氣絕同防封技
1round狂出技+唔封得技+唔怕氣絕+冇得SL
諗起都扯

出一堆3世代勁卡俾你地追
梗係要俾d高難度boss戰大家挑戰下la

笨大真係好撚戇鳩
仲未有資料
十足港女一樣，喺度吊人癮

日本都就五點 仲想拖到幾時

4547果次係咪出之前果晚先出料,仲要凌晨開抽卡機 ?

知細布打咩升技?

係呀, 半夜3點開機, 但都抽死左ser

未來杜物語
個比達章打極都唔出
未來杜同大杜章都夠哂
比達章仲係得10個

其實幾好，追唔倒限唔會放太多心機落去

我都玩緊半棄game狀態，剩係清體、追下LR菲利悟空四突就算

無新野 玩 真係。。。

新野出得咁密 小薯都冇得次次追
變相唔課仲開心

我都係只追有愛角色
LR 卡就焗pass 5xxx石追一隻我真係追唔起

仲未有資料

咩意思？ 新功能可以知佢幾時出技？

新道具

this? 慘 淨係睇， 睇完又要用阿婆， 位就得4 個

仲要用完10個就冇
主線好似唔識出
唔知莊子果關識唔識跌

出現了

有料 邪波極力120

我都係出隻速M LR之後開始Hea玩

平日唔係唔課嘅，不過係咁5400石玩法，自問無咁嘅財力去追真限

都係每日輕輕鬆鬆清下體就算

珍系超體120

xxx係超知120
張卡好靚

力隊又多隻盾

課，都課

0興趣 超知都冇腳

仲潛解緊舊xxx 又變左時代既遺物

無視屬性

真係冇腳

咁又未必，今次應該好多人都潛爆

超知點砌?
LR魔童 悟爸 知杜 潛飯 舊邪波 ?

又可以入隻舊邪波落nxxx度做盾

齊腳知隊無撚敵

仲有LR飯，知達

仆街....又要課了...
無晒錢....

減攻減防
passive勁到

唔課lu
超知冇知達冇lr飯
玩舊野算

超知我有晒d腳

大家可唔可以屌醒我

自己再加攻
一炮屌穿

LR飯

NXXX + LR飯 + 知杜 + 知達 + LRWIKI + 未諗到

算唔算打45同47臉

仲唔課金仲諗咩

勁撚到仆街 隊長技加120%+120% 剋屬減防， passive 再加

期待咁耐
點解會係超知
大杜 藍神比達 LR魔童 上次隻食知玉加攻達 潛飯 nxxx 岩岩好6隻
仲有咩超知勁？

知潛飯，或者舊邪念波

超屬唔係咁想放隻極屬入去.
用返超應覺上完美D

仲有LR飯 之後我真係數唔到了

知悟爸

有哂就唔洗其他啦
如果今次紅石都係上次嗰5隻
我換知潛飯

冇悟爸天下一抽唔到

上次細布超激dok果隻隻黑毛達放入隊應該幾勁

真係超知

個個都留意新Gogeta
會唔會無人抽新邪波?

垃圾極力

極力

joke

以Bandie作風, 好大機會分2個pool

LR飯同LR魔童都未DK上去
nxxx，LR飯，LR魔童，知杜，知前菜，知潛飯/知悟爸
勁到仆街

那有LR飯

我超知仲數得出
極力我數到超* 悟格布 大波 之後我數唔到

潛飯都唔勁

知隊得前菜同飯布

寫左w dokkan
應該分pool了

有隻封技SR布歐

天下一

潛飯依家改返疊攻，ok喎
超知嚟講佢幾好啦

all in nxxx 今次一定要抽到
超隊 xxx 再見

一心諗住xxx會係超體 而家咁有d想追布歐

LR菲利

可惡

超體其實有咩好,好似冇盾

仲有知紅毛都正
hp50%以上攻防70% up
好多隊員

唔計一D得個樣嘅廢SSR卡

其實咁出新卡法，舊限卡遲早都報廢

分pool都冇所謂啦應該好少人抽邪念波
全部人all in nxxx
最重要係個pool仲有咩抽

潛飯係勁既(曾經)
宜家一拍埋LR飯同NXXX度, 爭成幾皮
出隻轉珠或者封必好過

肯定啦， 舊限都未潛解好已經俾新卡屌打唒

冇知悟爸又冇知比古洛

隻邪念定位 我會放45隊多隻盾同迴避
做隊長 我真係完全唔齊隊

LR飯加nxxx 攻應該高過m達配超17
但隊員腳就超17勁過nxxx隊
兩隻LR各有所長喺120%隊

冇腳玩條撚

出隻歡喜悟轉多幾粒珠比LR飯/知杜食好過啦

駛撚腳咩， 加粒餃子落去都屌打唒啦

個POOL可能有得抽

知隊個勢直迫速隊

係喎點解醒唔起歡喜悟！！！！！

唔係勁過速隊?

速隊防守方面好D (好似係)

知悟爸天下一限定黎 普通pool冇得抽

落隻舊邪波

唔洗啦始終落哂超知好d
有魔童都夠做

仆街咁宜家抽唔抽細布pool好

仲爭30個章先DK到LRwiki

Nxxx，LR飯，LR魔童，知杜，知達，歡喜悟

我想抽 極知仲好玩 前兩日已經追左2000幾蚊

無可能勁過速啦
速太強勢同多變化
知 數極都係果幾隻

兩邊計你超知一定要有LR飯腳先勁
但速無lr M都好多選擇

個人意見

親生仔速屬好難被打面

緊係no la

留定個位俾 nxxx
未dk知杜

留名等巴打們抽中
冇財力決定抽幾下算

知屬好似仲全面過速隊
好彩我一隻腳都冇,唔洗妄想追

一諗起遲D防氣絕防封技就

nxxx個必殺技動畫好型 完全係劇場版果幕

邪波pool應該會隊隻45 入pool
到而家都未返啅過45
定45放埋喺nxxx果邊呢

知屬貴好多難齊
速隊平D易組D
應該係咁?

NXXX

大家係唔係都志在必得

47 ooo rose都唔平架

但我極隊可以話完全冇腳

FF吓

留名睇課金第一

錢解決到既問題就唔係問題

完全冇腳卡更加唔好抽啦
等聽日all in nxxx

OOO可以換
係47同ROSE姐

知隊

知隊sor

如果個POOL冇45,可能未必會抽
知隊我得隻肥仔大猿係超知,都係算鳩數

用bobo搭人nxxx算
9成9自己唔會中

討論焦點集中晒新Gogeta度.
無人理新邪波 .

都ok齊..係咪又要課..

其實超知極力反而麻麻

當初如果係淨超淨極就真係會all in

可能淩晨出pool

邪波放45隊不是好好嗎？

點解好似無人想抽咁

Nxxx太勁

宜家d超激成日分幾段boss, 隻隻屬都有
佢克全屬其實好好駛

抽得pool你就唔好怯
怯，你就輸一世

因為冇45

有LR飯一定抽
前後 120% 同 90% 既LR飯 差幾撚遠
自身食珠又加攻

知屬得咁多

四潛xxx 同一潛xxx邊隻勁啲？

XXX勁啲

邪波 無左個盾既

smell到會引發第二次xxx之亂

如果邪波pool入面有45

Nxxx 得知藍達

45同知達都無
抽邊個pool 好？

那個有愛抽那個

lm

兩邊都玩得但極知如果齊埋應該勁d

力邪波仲有個盾係度呀

nxxx （無視屬性+120%攻擊）
邪波（唔需要輸出 做坦就夠）
知大杜 （力珠變知珠 每粒15%攻）
知神達 （攻100% up 再減極屬攻）
LR魔童 （令同turn三隻變坦）
比達 （食知珠加攻 但會同大杜搶珠）
知悟爸 （封必神器）
LR飯 （無限食咩珠 超易+攻同出超必殺）
歡喜悟 （轉珠）

其實都幾勁
但一無LR飯就失色唔少

隻LR飯未DK，嗰時唔夠打大亂鬥

有喺手就得
最怕係無卡喺手

好耐冇抽過限 對上已經係ooo xxx

我都算齊腳係差nxxx同埋2隻lr都未dk

Dk完我都唔夠cost用

屌 兩隻 力 知 屬性對調 玩咩

等下次大亂鬥應該可即DK LR飯
LR 魔童就起碼等多1/2次天下一先DK到

我上次大亂鬥，去到stage 2已經唔夠抽
唔識點玩加上嗰時d卡都唔夠抽

Nxxx 入blue隊都過癮

得呢堆係咪已經唔使抽NXXX

齊隊啦

nxxx，知杜，知達，知比古，歡喜悟，LR魔童
魔童DK 1次先，都唔差
其實都幾好

我依d就真係可以摺埋

唔好咁

希望在下pool

真係超屬120，超藍比古洛情何以堪

超知⋯⋯

Not全屬

Ok？

太興奮，眼殘

希望邪波個pool有45

所以，blue仲好好用

新xxx pool先有45啵

應該係
岩先睇返個公告係分超同極

所以，想屙新xxx、凸舊XXX/45既，抽超pool

想屙新邪波、凸舊邪波既，抽極pool

All in NXXX

如果有blue都好
中到blue同nxxx都可以玩下超隊

已經100%左xxx既表示：算啦

d腳好廢

知悟爸有咩功用？同值唔值10技

利申：有一隻岩岩天下一pool中

會唔會今晚開pool

點解個個話冇腳但又齊隊

我超知得呢堆

封技

封技用，唔洗10技，唔係主要輸出

是咪曲線曬卡

細知布打咩升技??

首先你要抽到SR力布

依隻?

就算抽到nxxx都唔關我事

LR飯而家+50%都下下打100萬樓上
+120%真係爽yy , 可虐殺boss

限pool係咪唔會有lr果2隻？

3周年出過張，你唔洗擔心

係，肯定抽起唔嚮pool度

千祈唔好買3送1
我十連抽好唔旺 一定要單抽

如果nxxx個pool冇blue就唔洗抽lu
抽到nxxx又用唔到，抽唔到又想死

向位巴打加油

lr飯係90%

如果有45同舊xxx我可能都會抽

150石內中咪得

前兩次w dokkan都係3送1

LR 魔童係咪滿技都唔大力？
如果係，我練到十技算

有45同xxx我都可能會既。。
45冇潛過 xxx 2潛

抽都再講

150石中0ssr
我真係最近3次十連都0SSR
希望可以破到黑運

冇力的

極力邪念波點爆回避會點

有埋lr飯？
咁好難叫你唔好抽
有lr飯 xxx做隊員
唔洗諗咩關 知隊打橫行

咁唔升技住
上左LR先

我覺得應該咁組
lr xxx 一rd
細布 bobo一rd
其實輔助
雙減攻
加埋wiki唔怕痛
全十技 不過抽到先算啦
有興趣bro先禁入去

齊腳，今次志在必得！

召喚巴打

其實新邪波都好好丫
一隻有攻擊力既盾.

係

好耐冇登入
岩岩十抽中左呢隻

對呀，但極力真係無腳

冷靜落黎又好似冇咩必要
抽有45果個算

極力無炮，一星龍同力斯都火加一般
新邪念波唔知算唔算

抽隻45, 紅石超3達， 藍石品算

紅石有超3達咁荀？
我覺得都係換上次果堆

45隊放 超* 定力邪好

屌原來已經開左新pist 我仲成日on99 係到諗點解無人講野

超知同極力

好似都係隊員命

希望中到新xxx 一洗黑氣
我d隊員等緊新隊長帶領

一星龍火力都好OK喎 (當然唔好同45比)
有LR菲利, 力斯火力都中上啦.
宜家有埋盾.
只不過選擇唔多係真既

btw聽晚會拍片抽卡 希望咁多位支持

無*無力斯無lr菲可以唔抽邪波住

錦程巴

希望中到 新個4隻一隻都無

講錢傷感情

錦程bro....NXXX等緊你

我驚抽唔中

錦程巴 比氣你

What the屈⋯⋯

兩隻LR飯！？

今次終於冇得免費升技

一隻咋

收工

SorrySorry，認錯人

我都想中到2隻 可以突

佢條片入面有blue同rose
係咪暗示會放落pool
定係冇關係？

諗多左，唔會有

點解
想要隻blue j下

刷杜拉章成日入錯第7關

我打極都無
打hard先跌 而唔係zhard right?

Hard：刷卡
ZH：刷章

咁有依張卡又關升細布技咩事??

力邪

我刷都左兩日，刷左成30隻小雲
刷到悟空仔都昇爆兩隻了

完美知隊

大家有冇留意

力邪波passive

係冇加防既

只係加80%攻、加迴同對所有屬有盾

同知邪波唔同架

得生抽巴會覆我 好感動。

不過唔係超*link 好啲咩？
前題係要抽得中

又係bor, 不過有剋屬擋，又回避，當係另類盾？

中確率迴避⋯⋯

45都中確率反超必啦

大家依家又覺得個機率如何？

又係啵 ，我以為中確率有30%

dk佢，會變細布
再升上UR，100%升1技

入超一星都係為左減對手防
而家力邪可以做盾，又避得

聽日就完
仲差40個杜拉章

我差6個比達章
打極唔出

力一星唔係貪passive減對手攻咩？
Def大幅低下 其實好多卡做到

大幅喎

我都以為係貪個passive

技金 爛面 黑悟 rose都係大幅

極屬，好多都係大幅減防

其實係我打錯字..... 無錯，係貪個passive

但唔係力屬呢

力17、力mk都係

力屬超仲有GT杜都係大幅減防

應該聽日新pool

應該係掛
唔會真係小雲pool後先出掛

龍石120

如果nxxx pool有45 or xxx 另加3+1既話
我射百五石陪下跑算
唔深追

有10抽老界

正，抽硬呢個

秘寶老界追加

唔洗諗抽咗十老界先算

紅石一樣
老界可以抽幾多次？

終於有達列斯個物語！！！！

LR 菲利同悟空半體
迫人爆石刷
又要抽xxx,又要刷野

各位巴打，紅石都係換之前兩週年個堆限？

Thx 巴打
睇下佢點送個120石先！

個pool會係3點開始，定係知布pool完先開呢

唔係每日登入送五石咩，累計120
利申，我日文好廢

應該4點

Yes ar

咁要忍住手唔抽住先得

聽日reset祕寶？
我未換過老界
點刷得夠？

以前刷21-1
而家有新關唔知有冇新地方刷

應該打唔切杜拉章

有無平民隊打2邊LR

大致上咁啦

攪掂
好感動

即係力打力，技打技
唔使特別刷知/速超強襲?

技打速菲
力打體悟

而家課金兩難

課左金有藍石就換飯布

但有左飯布就可以玩細布隊

開左新關之後打咩關拎最多綠石？？

我要打多5隻
因為有5隻食左落隻力杜到
想喊，你dk晒升左ur咁食

super 點打
仲未過

邊度有代儲係信得過？

而家有lr達既速勁啲定有lr飯既知勁啲

lr飯 超隊全超西咁濟

咁姐係知隊超越左速隊？

m達一定要覺得做隊長先可以夾到其他超西咯
但lr飯就佢做隊員 xxx 做隊長嘅話dha會再勁d

m達入超17隊長期要食6氣
除非同rose 同turn
無LR飯咁易出超必
而家仲要有超知120%
同超西link

m達贏在天下一 同 暈率算唔錯
LR飯就輸出同加氣link 贏哂

點解要咁執著
LR飯又唔係普及
無LR飯LRM 點都係速隊平均過知隊既

我覺得講全面好似速勁啲有坦有攻，知隊啲輸出就痴晒線，勁好多

我買左個lrm account，唔係曬
但有啲灰因爲個個都話無論講單體定隊伍都係lr飯勁過lrm

係。一定要UR左先食

自己鐘意就得啦巴打，慢慢玩上去都會勁

究竟今晚會唔會開pool呢

咁天下一果時
唔通LR飯班人又想要LRM咩
兩隻定位唔同

不過LR飯入細布同nxxx都得
但lrm只可以入超17
入47隊真係出唔到必
得兩格氣

佢今晚開定聽晚開pool?
btw 啲石係咪分開送

石分開送啦掛，佢唔會咁好死

寫到明 登入五石
唔會一次過送喇

無驚喜，訓得

幾時出pool呢

紅石換邊個好呢

體大波有冇免費十技？其實有冇用

已經有龍拳 今次紅石換邊隻好

二話不說換左大波

換知飯

點解你懂的

知潛飯

終於趕到尾班車

仲差500綠石先換得哂老界
睇黎趕唔上reset

我睇公告就似係增加老界
但巴哈又話係reset

紅石已派

力大波已換

大波定超3好？超3好似冇咩用

新復刻個物語係唔係用來刷達列斯技？

超特大今時今日已經唔夠力
換大波打全體刷天下一仲好

5隻都垃圾唔知換咩好
大波打高倍殺唔到人又比人一拳殺番轉頭

10技有爆機隊長都殺到
計埋上次送左兩隻大波仲可以開潛 咁都殺唔到?

出個老界pool
好賤，明迫人課金姐

新手求教，玩左一排，打冒險關無問題，但超激戰過唔到，覺醒唔到啲勁野......求教
應該點組隊好？最好打到超激戰啦...
有咩打到返黎嘅又有用嘅我應該去打？
而家粒紅石應該換邊隻？我諗緊龍拳因爲我速隊好似會有用...？

新手問下 國際版新出左個潛力覺醒，有d地方要用一隻相同既黎開，咁我有比古洛blue，博抽中4隻開哂d路線先DK佢？
我見話可以退化，進化返又唔洗徽章，最終只係LV會跌左？

退化之後上番去唔洗章 lv都唔洗擔心因為上番去之後會跟番你本身已dk左個lv

個人意見，速35已經過氣，就算現階段你換左都長遠會放落倉管。
現時紅石果5隻，得一隻大波菲係有超絕特大
你又有桃紅，面具，建議可以向極隊發展
（個人意見，最緊要有愛）

一陣追隻47用速隊一定夠打早期果啲超激，宜定有25體打一次好快DK倒

最好當然四潛左再練滿技先DK,
但係除非有得刷技，又急住要用都係要dk左先
唔係等成世都未必會四突到

品隊
或面具佬隊
睇你想打咩超激
紅石就唔推薦超3悟
你潛飯超必放題或極屬大波或大波菲搭你隻rose

純個人意見

其實極隊都諗得過，尋日抽到隻藍將軍有氣絕🤔
如果以我而家有嘅野，換埋隻體菲利，可以點組隊？

我原本隻ooo得1技 宜家有多兩隻ooo 應該潛邊格先 好？

Thanks!
想問咩係品隊呀？

原來你有天35
你技隊都幾齊，不過紅石換果隻技斯宜家好似無乜用

你手牌技隊好似最齊。打埋隻LR悟空返來就perfect

長遠會10技？
唔會就左上右上
會就左上右下
未知就先左上 留返隻考慮

品指超三悟天格斯
不過你有天35， 用天35有120%仲正（不過要配超技）

品就易配少少，夾技屬隊員就可以

來緊有十抽老界，可以立即十技
超比古個人意見絕對值得投資

3悟天格斯 面具佬 超3天使悟 加隻程龍 小雲 藍神達
亦可以扔程龍 加隻知wiki擋下攻 反正程龍都可能出唔到必

你做唔到天3悟隊 唔齊腳

嘩， 又送大波， 大波可以3 潛拎黎打天一了

超三天使悟空=天35？ 個超激戰勁難打喎
我而家主力都係用佢組技隊，或者用面具佬是但放啲最勁嘅落去
另外一問，上面有巴打提過47，想問係咩黎架？
Sorry新手無知

超比古由無得sl後
個人黎講打左折扣
佢食一下超必真係慘過乜
而家佢係有用隊員 但有無必要10技
有商榷餘地

暫時極隊得50%，以你手牌玩技隊會有前途d

當然極隊都ok,
如果我係你會
桃紅 面具 藍將軍 體大波菲（換） 力一星龍（遲d換） 再是旦加多隻

我一向唔SL (除左打天下一做廿連任務果陣）
潛左90%，反擊有時critical 有成50萬
加上自己出必都過到一百萬，好爽架

就係諗緊ooo值唔值10技 因為仲有其他要升10技

我而家夾硬咁組...
程龍個關好煩要100cost，我而家專心清關拎石抽下個pool...

未DK 天35之前用 品做隊長先
佢個超激係幾難打的
要用45隊先可以輕鬆過
用其他隊打會有點吃力

如果有四達，咁梗係四達滿技先

個人黎講佢防太差
而家啲超必真係好撚痛
我放親佢邊個位都食超必 我黑仔

我唔否認佢勁
但新入坑既 投資10技落佢到
好似會有更好選擇

黎緊nxxx隊應該輕鬆吊打面具同天35

4潛左食超必當r痕

有咁勁咩？ 食超必好痛喎

頂多扣得4萬幾5萬 我28萬血有咩所謂

我記得我隻100% 47食細布都唔止40-50k
但47已經ps +多120%
點都唔會咁少掛

如果超速, 我覺得只有四達priority係佢之上.
放心餵佢無死架啦

敵／ボスのスキル
空間歪曲：全ての気の玉をランダムに変化させる
回避：攻撃を回避することがある
サイヤの闘志：気絶状態にならない
黄金の闘気：必殺技を封じる効果を無効化する

Nxxx關氣絕，封必 無效化

出現了,再好似細布咁狂放技

即係要硬爆鬥攻?

可以放鬼既
帶維斯/閻王/龍仔/眼鏡

姐係47隊再次輾過

佢個封必無效，會唔會好似4547咁氣絕無效但又可以用鬼仔呢？

同樣，可以試試用唔用到夠婆，唔得就⋯⋯

可以用鬼 鬼唔算氣絕
婆婆就唔得啦

巴打今晚會唔會出片？

其實係4點定11點出pool

應該布歐完左掛?

會呀 會拍片抽新xxx 希望中到
之後會再拍點打2關超激戰 希望大家支持訂閱下 同埋同禁另一位巴打傾緊遲d可能我地2個grp做同一知channel出片比大家 如果個位巴打同意會再通知各位

我用47隊打細布,差D畀佢D必掉死,果ROUND好彩用17號頂
如果冇用盾頂可以死撚左

依個超激同LR關都係半體
刷章好時機

細布用45隊打嘛

準備lr隻35號

Dk拜高安
隊技隊又勁jor

準備10技隻排骨飯

唔係喎，我睇佢似係分開唔同狀態
一時無得氣絕
一時無得封必

早知唔射國際版紀念50粒石落海

一陣好似有特價石

乜重未出 我重課左90粒抽唒...

做咩咁心急

好似係5000yen 100石+藍石

咁早課?
等佢出左藍石先課丫嘛

我期待已久嘅達列斯物語終於出
終於可以dk佢

今日はボスラッシュステージ3も追加されますよ
加boss rush super3
又多條片要拍了

依家有大波蓮同大波菲，但2隻都得1lv技0突，紅石換邊隻好

我都煩緊
我大波菲1突
力大波0突

邪波有免費升技 ?
見多左隻肥仔邪念波

咪又係抽sr dk
以後都係咁架啦

應該石抽sr再dk

冇左sl真係打到咩

5隻都唔多用到
邊隻冇就揀邊隻啦
要用黎突就大波菲

但依家隻大波蓮好似除左打天下之外都冇咩用

所以要試

點解冇人換知潛飯
超3上次換咗，但依家已經冇乜點用
另外嗰3隻都冇興趣
所以就換咗知潛飯唔夠腳又可以入nxxx隊

我都想換知潛飯
但都係睇定D先

出糧日開新pool 會點

過幾日咪出糧

27個FILE

知潛今日都冇咩用
慢慢上力 不如落隻大力既
有愛 型最緊要

你地講大波係講緊體大波,定力大波?

體轉洛利 同力差幾遠？
力個隻係唔係廢既

訓醒見到新xxx興奮到仆街
想問下大家會唔會黃金一小時轟落去？
快啲強姦我！！！
Btw 我會睇下有冇45同pool抽先再考慮

係呀我最愛悟飯

新xxx冇咩特別 好似邪波仲勁
我都係揀有45中柱既pool黎抽

體個隻係體屬入面仲算係優秀既卡
力個隻應該除左打天下一之外都冇乜用

兩隻都需要老界黎升技，唔建議

新呢兩張都係dk前型d

肥邪波速隊轉珠

如無意外4點先開POOL

同18號技能一樣

不過速隊好似唔洗轉珠

LRM達都算叫做要既... (哪有LRM達)

其實幾時先有得抽，3次十連送1次真係幾吸引

4點掛

我極隊得兩隻限
Rose 同技布
可以安心抽超隊

一個POOL係超一個POOL係極
45應該係NXXX個POOL

技布好似唔係限

知布pool日本時間3點完
姐係2點，2點應該有新pool

講咗3次送1次？

我前幾頁見到，以為已經確定咗

公告就唔見有
應間先知
個人就覺得冇

唔好有呀
我單抽先有運行
10抽老奉0SSR

日版itunes 卡 沙田上水大埔有無得賣
住北區唔想出咁遠

有D網有得過數買

點解有時會比兩粒石 有時就得一粒？

每個area最尾嗰關，每個難度都有2粒石，姐係6粒
其他就全部1粒

果關既某一種難道CLEAR晒有送多1石

睇fb 鬼佬個啲group話2:15開pool

做咩唔好有⋯有你都可以單抽架

好的 唔該

一陣佢又單抽中晒

小雲hard mode刷極都唔跌
有無人刷normal

點解又得一粒既

十連老界係限一次定可以喪抽

刷10場左右先跌1/2張, 加油

NORMAL HARD ZHARD SUPER
4種難道
1個AREA入面每1種難道全CLEAR先會多1石

我估同上次一樣, 只可抽一次十連 (9估)

如果有3送1,應該會十抽
我就唔信邪次次十抽都SSR

隨緣啦，越唔在意反而會中好嘢，個心諗住想中咩就永遠都中唔到

但我第一張圖淨係完左第一種難道都有兩石

你係咪換左AC
見你隻blue咁耐無DK

大家準備左幾多石追

我仲玩緊，不過無乜心機打，同埋我覺得仲會中多幾隻blue，所以未DK住，其實都打咗42個章返嚟

係,每1重難道都有多1石
每1個AREA有3個難道
總共可以拎多3石

藍石已經有得賣

想問咁多位巴打
要課幾多先有一粒藍龍石
同埋冇日本信用卡邊到課金最好？
感謝巴打

5000yen

除此之外, $58 => 30石呢個好似最抵

平時5400yen先有1pack真係好無恥

960羊有30石

你地會課960¥ 每日三次定藍石 5000¥?

我都係見人刷hard

WHY NOT BOTH

我刷hard, 平均10場有1/2張小雲+悟空.

點解我要$67

IOS固定
AN浮動
好似係

那有錢

藍石雖然話換過氣限.
但第2世代隊長果5隻, 大部分都今時今日都好好用

如果唔要藍石 90石3800yen真係抵過平時好多

你不是還有信用卡嗎

果斷換OOO四突100%左佢

小小地玩3萬yen點買最抵

ALL IN

只課5000yen換藍石

上次冇 * 冇品 走去突左隻飯布
今次真係會揀返隻自己冇既黎換

要唔要布飯好呢，，，，
90石又平啲

等緊2點綠石FILL老界

我用IOS+東亞信用卡
我估計係跟信用卡個exchange rate

比apple封課金點搞

課5000¥玩下算

Thanks 巴打
其實都幾抵屌
必中限定又多一次十連抽

100石喎
多2次

參考返第一次xxx之亂，今次應該都死傷慘重

我覺得藍石好D, 起碼保障到有一隻限先.
黑起上來, 抽500石都未必中到一張限

應間課攞多隻ooo突1條路
終於唔洗隻隻0突

冇10技係咪突左上最好？

FILL幾多?

如果唔10技係左上好D

來緊有10連抽老界活動
唔怕上唔到10技

已入錢等課

巴打 啱先想試用信用卡 發覺佢一定要日本地址做billing address
之前貨hunter都好似就咁比就得
可唔可以教下有咩方法

決定左了,
紅石換技斯
藍石換超一星

上網求其搵間酒店/AIRBNB地址入去.

我自己就上網買日本itunes point 入ac
唔洗特別日本地址

這任務是什麼呀？

可以起手？

好奇問下 billing錯都過到數 ？

抽埋果3抽睇下有冇XXX

潛解1000野

我都見上網有怪搵啲代理買日本iTunes卡
但人在外地又冇香港account唔知係邊有得搞

但求先轉左入日本account download game / update.
Downlond左隻game可以再轉返HK itune account用返香港信用卡比錢.

上facebook見過有人搵人代充, 比人block左. (可能用黑石)
自己買Itune / Google卡充值好似穩陣D.

你當地有冇日本itunes點買？如果有好簡單買左入番張卡d code 入app store 個app 就得

係咪其他地方嘅iTunes都得？
我本身係日本iTunes dl左隻game
但係setting轉左其他iTunes之後佢會話因為我唔係用呢個account dl個app唔買得

姐係點足一千下？

溫馨提示:
今次活動有十隻老界王神
大家唔好抽過頭唔記得留石俾老界王神
老界王神開放時間:日本時間5月1號到5月22號

你download左隻game後.
可以係itune轉返香港.
咁照入game可以好似平時咁課.

用夠1000粒潛玉就得

係行一千步

希望一陣可以開pool就即刻抽啦

唔係1000粒呀，係1000步呀

抽唔中XXX 但抽中OOO
可以起手？

玩日版啦玩日版啦
2點出新XXX呀

以我所知唔得，日本app stroe要入番日本itunes point

依個號都開得過架啦
不過另外再開多個日版

以我所知係冇問題既，因為我一直都用緊

諗住兩邊都玩 依家刷左國際版先 一陣刷日版
咁依個國際版夠唔夠起手 好似幾勁

我兩邊都玩

SOR, 自

屌, 我APPLE ID 仲有100羊, 又洗唔到, 唔俾我轉地區, 點算

可以再好D

靠各位升上課金榜第一位了

但隔離怪彈出幽遊第2彈, 有魔族大隔世同雷禪

有無例子？

龍珠>幽遊

我轉返美國iTunes係會出到價錢
但一禁入去就會話唔得

身在日本
有冇巴打比到apple個live chat link我

睇見佢咁嘅特價即係抽撚死都唔中
不過都課左....紅藍石都唔知換乜柒好

搞錯我貴D

IOS係比較平的

好撚興奮，全post 等課金

第二次XXX之亂!!

已課 各抽兩次十連停手 睇我表演中晒

課左藍石同一次58蚊
可能會再課58
希望中到

如果我宜家刷, 我會有張120%隊長
或者一張LR會好好多.

岩岩睇錯, 原來你係國際版.
如果係國際版咁好OK架啦.

留名陣間睇大家曬卡

集氣

Thx巴打比意見！

解脫

No limitation

阿婆果度冇位出綠石

300石準備 唔中棄game 一陣拍片抽

加油巴打

老實講睇財力
今次隻野我諗無1200石都中唔到

巴打唔去盡d買晒所有優惠石抽爆佢？

中45收手，冇45就求其抽40連

俾啲爭扎

想當初我40抽中晒超8
自此之後運氣用晒.

兩點出？

無咗布歐pool
都無出xxx pool

仆街 要4點

4隻老界

14:15呀咁多位

老界貴左

真唔真

老實講我抽lr飯 我抽左6千幾先中
咁係咪每個pool都要課6千去課到中 我又覺得唔係 今次唔中嘅我寧願等下次 始終我無咁多錢去課

唔啦 個10次如非必要都唔想課

屌你笨大又吊人癮

我講吓笑咋唔會鬧你架，比隻nxxx我就得架啦

bandai is watching you

又提傷心事 個陣(舊帳/v10死機冇左) 成萬蚊都冇超8

成日都有限定pool，沒完沒了

LR都棄 ,
真係棄左記得留50石買老界

黎料,真係買3送1

極pool冇rose
超有blue

超pool好抵抽

中左NXXX

十抽已死

100石抽晒

第二下10連中左NXXX

屌

完全無視極pool

40抽,得2隻ssr

超pool太吸引

中多隻天3悟
可以突2路

爆鏡出 力悟天 膠

無端端開pool，超屬pool好正

係咪死ser?

抽左兩次3送1 已gg

中多隻知杜
可以突1路
但冇nxxx

買完石卡住係now loading

拉左兩下十連未達陣 抖抖先

中多隻45潛解 唔中nxxx

課左3pack中nxxx

發生咩事 之前抽極都唔中

10抽中知達都算中獎

冇人理新關
我打下先

三送一是否只有一次
剛拉左兩下未有石拉第三下

2次3+1
唔中nxxx
不過中到45都滿意

300石全軍覆沒

中多隻知杜
可以突2路

45冇超3達同xxx係咪玩唔過 ?

抽完了 收貨

佢一隻打哂
但冇另外兩隻成隊差好遠

睇打咩

爽啦

隻邪念波on9?
第2階一回合三招大技全回避

超sale係咪限買1次?

有冇人課完石卡左係now loading
可以點搞

起日本抽真係好d
第一個十連收工！

你重新開機 入game

300石搞掂一隻

50抽
大杜,藍達,天35,神貓
想要45/NXXX

試左都係唔得

會唔會每日reset?

完

印象中 每抽完3次可以再抽3送1

課咗1pack
ssr嘅有
天3悟，2隻知杜，3隻技破壞神，力破壞神，速紅毛，知比迪麗
冇nxxx

第二個十連收工唔洗課

邪念波已過
氣絕左都識避招

恭喜晒！
6下單抽唔中，唔課lu

nxxx已過
用47隊 中間技排骨飯煩少少
但都輕鬆過 用左一豆一天迪一鬼

各pool 300 石 total 600石
最後極pool送抽先中邪波
邪波pool好撚伏
多數都係0 SSR
叫做中返無既力斯同兩隻爛面做潛解
300石 nxxx中左兩隻 (十技潛解路)
不過一隻45都無

今個月又可以食草了
收手

技已十

一大野中bbb

我要1/5先有得10技

20連 中左3隻blue

抽左一次3+1
對我黎講中左大獎 抽到blue
睇下我個fd幫唔幫到我課，幫到就黎多次3+1。睇下中唔中到天35，中到就超隊齊人了

唔計nxxx

20抽1ssr 天35
下次真係留石到有超dokkan fest先抽
之前抽500石都冇中

120抽全重覆，笨大萬歲

十抽0ssr 決定一放工就課佢老母

追唔追blue同nxxx好

有無人已經無晒衝勁玩

就係差隻nxxx

各pool 一個3送1
只有一隻ssr 面具 今日已經唔想入game

新手日版中45 可以起手？

好開心 系左4個限pool終於中到

三抽收工

我覺得可以再刷
45+nxxx 起手

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

blue+45/nxxx起手仲好喎

咁刷多陣先

blue起手好d

150石冇nxxx冇45
中2隻35天使，可以突2

所以最好就係blue+45/nxxx?

嗚呀 100石中超4 3悟空仲可以突3

應該係blue+45+nxxx

阿樂放題

應該係blue+45+nxxx+天35

我愛bamdie

我愛bamdie

戰果:正號150石，nxxx+45

副號:300石，NXXX+知7父子+天35.......

不過副號仲係未有力隊隊長.....

想問用左眼鏡點知佢幾時出必

下round先見到

佢咁即係點

姐係唔出

放工要去課
第一個3+1得一隻天35

中兩張nxxx, 預埋抽老界係咪開右下條路好d

又俾bandie引到課金
終於有45喇

好on9 邪念波差唔多下下超必都識迴避

知隊其實有無盾？如果無，係咪仲係速隊玩哂

寧願要45都唔要NXXX
求45

技破壞神點用法

好好彩,佢打我ooo反完又閃反完又閃

抽到3隻45 可以潛解哂

屌你老母， 岩岩出糧開新pool, 想我家破人亡

邪念波

食屎笨大
小號兩下10連0SSR，唔撚玩

舊邪波,lr wiki

刷到blue+ nxxc

痴撚線， 個pool 我得天使悟係有， 點撚樣忍手
如果有埋47 係入邊真係allin

倉管

全部抽超pool, 冇人理極pool

知屬衰在唔突就冇得玩會心連擊

文強巴
上下pool加埋5次3送1 得2隻 ssr 邪波 面具

3隻天使35 知達2隻 45 一隻

超pool有45 有blue
未中既可以博中柱
之前中左又可以抽黎潛
反觀極pool d 柱真係失色少少

做咩事要打排骨飯

收隊

別想巴
本身仲想收工搵520課正身，而家都係算9數

大家成績好似唔差

450石
得知達同天35
45抽唔到

上pool 阿樂 全部都係阿樂黎既
咁多隻限竟然冇次中ssr

劇場版排骨飯幫手拖時間呀

係喎
唔記得左

真係防氣絕+防封到尾
好彩冇好似細布咁狂放

唔好話限，SSR都冇張
留返d錢供樓算

課唔課呢 屌

驚假的希望

因為劇場版入面排骨飯拖時間 先合體成功

超pool有45化算D......

而且舊知邪念波實用D，極力隊埋班又麻麻

其實幾可惜

BTW,

新Stage Boss:
1.技悟、速達

2.體肥XXX

3.技排骨飯

4.知XXX

第一個十連三張都無
第二個十連就豪俾佢啦

屌
就係差隻nxxx
屌你

仲有時間追

仲有一回無料喎

5次10抽, 總算有交代

其實
今次超POOL UP隻神貓都唔UP力XXX
官方D做法真係估佢唔到

出神龍，中青面仔

我玩咁耐都無試過抽卡出神龍
睇人youtube抽卡都見過
係自己未遇過

講錯 我有藍神
可以一突

第20抽中左
收工

我都未

試過一次
47pool出神龍中baby
屌出聲
之後就冇再理過d演出

抽左下十抽 好垃圾

追到blue,係冇xxx

第二下十連

敵將is dr lee!!!!!

between又保得住無課處子身

棄驚

有舊邪念波我會課石抽

算了唔追，已經抽左1500蚊，自己知隊唔係特別太勁 後尾追多左40抽得一隻神達同45

一下收工

即刻轉掛邪波表示對下pool既支持 ( 即係上pool食白果 )

知神悟開始抽左16下

有45啦

邪念波有得升技

不過都冇人理

今轉中左45，超一星龍同新邪念波，點排力隊好？

其實都出新卡，呢D pool應該加埋抽3送1隻舊片，比人4突埋舊片.....

我都好想4突隻舊邪波

知神達開始
4個3+1

呢個卡池好抵屌...技神貓都中埋
差體布差限

收手啦中晒所有柱
再追唔抵

技神貓有乜特別

仲差知杜

冇特別 限定 可有可冇 我都忘記左佢

以後冇3加1唔抽

以前單隻新隊長pool伏到

知杜成日都有啦

咁組夠唔夠
有排升

仆街bandie, 150石得兩隻天35比我突，咁繼續技隊

抽左兩下射曬落海
又要逼人課金

點解潛解唔可以學白貓咁,一野點幾粒

中左天35 技隊齊人

其實心思思想課10000yen抽
但小號咁樣死法，冇晒癮

我已經課完10000

如果唔夠石3+1既話係咪都照抽超pool?

樓上好多歐洲人

小小地算 今個pool真係 阿樂up

唉，收工返去課10000yen
抽超pool 3+1先啦咁

香港有冇日版app store card 買？

兩抽十抽，中咗天35，重追唔追好

屌你老母，已經抽野抽得衰，轉過頭比公司抄撚埋，今日真係黑撚過墨斗

咁大鑊

巴打加油，我上次連續係公司奶咗兩鑊勁野，返屋企一抽中咗47

cut人定爆大鑊比人炒

blue隊冇xxx會唔會差好遠?

係咪抽野被人見到儲夠warning炒

點解唔同時開老界POOL

5月1先開

唔會上司抽唔到見到巴打抽中掛

仆街bandie 150石 0ssr

咁灰巴打？

40抽0ssr ?

中條撚毛，抽到成手屎 試用期緊，尋日東廊塞車遲左10分鐘，今日請左日sick leave，頭先收到電話打黎叫我下星期唔使返

愁雲慘霧

屌 想追多隻45突都咁撚難
抽多150石 一隻都無
total 750石
要留50抽老界

blue 隊咩隊員都得啦

係 正仆街

NXXX好難打

咁組ok?

我上面120抽都冇ssr啦

用速隊比隻排骨玩死
要食豆

公平咩

盲撚左

block 左

up緊片 今次因為番工途中入後樓梯拍所以有回音 請各位見諒
另外今晚出完街會再超激戰及卡面分析 希望大軟支持

佢轉貼定自己抽呀

屌，攸到

轉貼講清楚呀

真係嬲架

公平咩<-算唔算講左

點知係咪曲線串緊人

用BLUE隊打NXXX仲穩過45隊

求其3萬yen玩住3次3+1先
極pool不了

我好似佢咁中
我老婆返到屋企應該見我死撚左喺屋企

嘩屌你老母

80抽伏哂
打rush 拎返30石

唔知點安慰你好
祝你快d抽到nxxx同搵到新工

已經放棄用阿婆

課啦望

150石兩隻45

玩左2張喇
差知杜同xxx

全部道具都係打47個陣用

邪波反47超必反邪波超必

親身體驗

反彈你個反彈

有片了 希望咁多位巴打支持下
由於今日係臨急臨忙係後樓梯拍所以會有回音
今晚會出超激片及角色分析希望大家支持

40抽得堆垃圾
1隻限都無

我都係
多你一隻知神達

又話超激戰大量復刻既
笨大唔記得左?

頭先買670 1萬yen 荃豐
葵芳都應該差不多

唔齊腳

[img]

陰公好多gt 力杜
我都有

520 640一張一萬

開心死，8下10連

差邊隻？

LR飯掛

飯布不如落魔童

中晒啦你

咪平過An好多?
10000萬可以買幾多石

之後係咪會派多50石以上？

我兩次十連超pool乾左石

100+90+30

果隻力屬女撒亞人大猿有冇用

呢隻舊限值唔值升？

一下藍石
六下90石
兩下30石

計左自己3萬yen

巴打你係山洞抽？

藍石5000
90石3800
30石940定960

10000yen可以課
一下藍石
一下90石
一下30石
再加一下1+2石

番緊工呀 走去後樓梯拍架

課3下30石扺啲wo

An機課 藍石 90石 30石 賣單好似要700
信用卡個rate又貴多少少

8個十連抽呢d, 我屌佢老母

經過超17同細布之後我已經知道
要抽到隻限堆超絕UP升技寵先會消失晒

中埋知杜
完美撞柱

40抽終於中，埋位啦隊長

你地就好 咁多人中
我90抽得個吉 好撚sad 得3張ssr無限

抽到想死

3萬羊

想課， 想要45 同新xxx , 但又驚乜柒都唔中

求指教

我都係，抽到樣都西撚晒

課得最多 課左500港紙左右
最伏今次
以後唔撚課

係wo!之前7左添

有無人柒得過我 等我開心下
中知巴達克小隊隻猩猩
體元氣彈悟空
體大隻杜
無啦
依度係90抽呀dllm 笨大

妖
之前課左90石instead of 3下30石
洩晒，數都唔識計

識得發怒

中晒xxx以外既封面
完美中柱
一陣追多下十連都冇就算

技悟巴
元祖速悟
以後唔會再課
再課我死全家

我超8果陣係中晒兩個POOL超8以外所有柱

你課左幾多

如果中到xxx,換埋知潛飯算唔算玩得過？

20000yen

完美知

NXXX LR飯 知神達 知大杜 +

邪念/LR魔童/轉珠超1悟？/知潛飯/知悟爸？

完全唔想追LR飯

痴撚線 40抽有兩抽都係d r 同sr

數已過，等520俾code就all in落超pool

求集氣

巴打

大家一齊集氣

禁左藍石40抽中隻35收手，換埋品潛又有排玩，唔課咁癲了

原來阿婆交換所有得開新位

統計大家覺得邊個pool 值得抽

超+1
極+0

錦程bro...你把聲太細聲
Btw...恭喜你中左

如果唔理有冇愛，自己個box有咩，超pool真係完爆極pool

超伏到仆街

超pool炒粉。
極pool中哂柱

150石 3ssr
但中左知神達，blue，天35

好想要45呀！ ！ ！ ！ ！

力神達係唔係應該俾晒知神達食

4萬羊
終於中

我覺得淨係睇個pool有咩嘅話，就超pool，但我睇youtube d片，極pool好似真係比較易出限

好想要力邪，今晚課課佢先

玩完
Total 5下10連得隻知神達

連45都冇得撞柱

第2萬羊終於

唔想開game了

唔知wow咗未
boss超激有新關
打三代世boss
45 47 古拉 35 細布
30粒石

剩係35已經想死

因為唔敢係後樓梯太大聲講野

150石 1ssr 咋

有冇超17…

趁呢6日清埋新關抽超pool

咁排得唔得？

Bug 左課唔到石
重新引繼過都係咁

又比多隻天35我

前菜食晒之前抽落果D神達升技會唔會好不智

新關淨係打5隻

唔會

唔會 我果隻都係咁升

巴打你點樣捕住個pool開始
個pool唔係搭正開始你都可以頭30秒就開抽卡片咁堅嘅

仆你個街，太興奮開錯blue潛解，想開左上變左右上，屌

blue ooo xxx 超8
最後個位放品定天3悟
好驚課完之後都中唔到天三悟，要落品

近四五個鐘好多人上一上水話十連中nxxx問點組隊，應該點處理好？

天3悟，氣絕隨時救命呀

品唔夾超隊
太難11技

我見佢2點無開 未等13分出去後樓梯拍 因為咁岩放飯

咁冷門呀巴打

部an機壞左，課唔到金
搞到要聽日仆出去買日本itunes 卡課

4萬羊
好耐冇試過打機咁癲

抽唔到天三悟既話放品定力三達好？

連發咁多次都無人理

Ok
屌你老母

咁組o唔ok?

屌你老母too

超pool係冇隻nxxx
但係極pool除左面具我都冇
咁隻nxxx留返下次先

神貓發嬲會點？
類似巨猿？

發嬲要30%以下
但係技菲要KEEP50%以上
成件事好矛盾

力3達啦
盾+氣絕

好葡萄

你俾4萬羊都可能得咖

想課就課唔好諗咁多
上課金榜第一靠你地

ios 要點課

超一星仲有冇用？
定換ooo黎潛？47隊有47，ooo,速神達，速紅毛同rose

第一左喇，痴撚線

上次好似第一左一陣就落左黎
BAMDIE當睇唔到

超pool放題到咁好難唔第一

抵啦

60連都抽唔到nxxx
又要再課金

送石送石

揮低埋菲豬噢

Fgo 5月1先有新pool,d人留力未課姐
利申，兩隻都有玩

唔理啦
最緊要派石

依隻勉強係45隊做盾得唔得

邪念波新關迴避得咁勁
頭先第一次打好彩45最後一下critical打死左佢

.

你可以追隻小雲做半坦

十抽

block

追到。
其實想要知前菜

報個平安先

試左場超激戰boss 3
第三場體古卒仔就死左
已用3回血1鬼

用呢隊
50%隊唔係好夠力

好閃呀

用 47 隊
過左 小心超35

其實話就話平安，但都好撚轟烈⋯⋯

600石只得隻力邪波

上pool完全無力抽

你就好 我得隻blue

上pool 好吸引

忍唔住幫小號課左藍石換ooo
要好好玩呢兩個acc

好想課， 就快忍唔撚住

玩左幾場超隊
都幾難玩
不過堅型既

忍住左 課唔到

課藍石係咪課$349.5個個

100%左力xxx既時候⋯⋯

知xxx唔係太想投資落去

主力技隊
而家想DK既有3,4隻都係知屬

47隊配咩隊員?

都係果隻囉
47 6星 ooo 維斯 界藍 rose 47
同之前都係咁打 無新野玩
到體古拉 一開波 用阿婆 封佢技先
35 有啲危險 主要都係封技 再ooo 47擋
最後 體布 一開波 用阿婆先
今次無得sl 有理無理都要用左item 先

有一粒 紅石 應該換邊隻好？
依家有nxxx+blue
另外 藍石係點先有？

課金

畀錢買

冇6星
要研究下其他隊

2週年課左1000石都抽唔到45,唔會再課

巴打課小號

今次一車車喎

見上面巴打幾隻

梗係知飯配nxxx啦

清緊關準備第三跳加一免費
希望中番之前allin唔中既技35

搵代儲課最貴個個收我$410
話咩係由平台儲值
認真呢

45 隊都得 有巴打 入左
加隻蜜蜂包 回血

45打47辛苦d定47打35辛苦d?

課金入面邊個位？ 唔見既

最貴果set

你隻45大力 就唔驚

其實兩個acc差唔多rank
300幾幫小號買隻ooo，都ok既

抽完5,600石更加唔知紅藍石換咩好

德巴有冇抽到呀？

得隻blue 咋

我就換左潛飯

課唔到 要等 apple

幫我課

用blue個個係你正身定小號

課左千五都唔見力邪同超* 好想喊

用blue個個係你正身定小號[/quote]

巴打有加到？我唔認得連登d名
我冇個2字係尾既就係正身

巴打有加到？我唔認得連登d名
我冇個2字係尾既就係正身[/quote]
之前唔知咩事加左你
我名係Lkwww

個個抽中45,個FD LIST又成版45
想試打NXXX新關都唔得

之前唔知咩事加左你
我名係Lkwww[/quote]
加左巴打既係正身！

4+1 nxxx + 技35 + 技破壞神 + 技3達 算唔算好伏

天35除左食老界，打超激戰係咪都有升技寵

幾好呀 有2隻限

本氣悟

頂住！

打超本氣 慢慢打 打章升做超3 食

想抽埋 極pool 但得返50石 抽唔抽好裡面d 限我得黑悟

試下囉 我都想抽
課唔到 好煩

聽日再試感覺D運用完

巴打咪當抖一抖，再重新出發，可能到有得抽嘅時候，可以一炮中哂想要嘅限

收到

技隊打NXXX最後完全係找死

可能我技術同人腳有問題

用極隊打唔贏nxxx

轉番超隊靠blue先過到

飯布係每1粒氣玉回3000血定係食幾多粒都係回得3000？

主帳抽3次3送1 7個小號都各抽一次上pool
都冇係上pool出過ssr

終於中左力邪 好貴
藍石換buuhan定超*好呢

BLUE隊穩過，用左 1仙豆 2維斯

別想巴，幫小號課5000yen拎ooo
抽得仲好過主號....雖然都係冇nxxx

感謝各位課金勇士！

Blue隊其實點玩
我打左幾鋪超激3發覺好唔夠血，王一開技就要食豆
係咪要高潛先玩得？

救命 又送30石 準備比返笨大
今日黑開連刷野升技都升唔到 過兩日先抽

正呀4000知玉

藍石換ooo 定品好？ ooo潛1 品未有
速隊就齊腳d 應該升死一隊定分開投資好

3+1戰果，4SSR，天35，技破壞神，另外兩張無用

換未持有啦

送30 石俾d 咁既野。。。

清主線抽多下有得送多下

大大感謝大家努力地課

點解唔開埋老界pool俾我抽左先，再安心all in

老畀餵45好定nx好

終於中到金菲終於知有幾撚勁

邊隊齊d餵邊隻？